市民話：林奠你啲政策好on9

市民話：林奠你啲政策好on9
市民 明白嘅 唔好喺香港住囉
Quit 香港囉
我啲政策係咁on9㗎between
因為我有好多公帑 between 市民
我畀一個嘅建議畀你
唔鍾意 quit咗香港佢
得唔得
O唔ok
你知唔知有幾多個商家佬要靠我哋呢啲人
推啲政策商家佬先可以生存 你知唔知道呀
市民 得唔得 兩種嘢 第一種就係唔鍾意嘅
Quit咗香港佢 因為我可以Ge溫唔識串一樣嘢
你會不停見到我嘅
唔好問啲咁幼稚嘅問題
我唔知我啲政策on唔on9
我自己都覺得on9 因為先成日
我自己沖涼嘅時候我都成日睇到我自己
我自己都話自己on9
...
係咪好簡單一個邏輯啊
就係咁㗎咋各位

郭富城嘅強？

農夫 - 風生水起?

只需一個掣

係弱啊 你識唔識架